

export const QuizData = [
    {
        question: "Apa ibu kota provinsi Kepulauan Riau?",
        options: ["Batam", "Tanjung Pinang", "Bintan", "Karimun"],
        correctAnswer: "Tanjung Pinang",
        imageName: "satu",
    },
    {
        question: "Batam merupakan kawasan industri terbesar di Indonesia dan terkenal dengan...",
        options: ["Pariwisata pantai", "Free trade zone", "Perkebunan kelapa sawit", "Industri pertanian"],
        correctAnswer: "Free trade zone",
        imageName: "dua",
    },
    {
        question: "Berapa jumlah pulau yang ada di Kepulauan Riau?",
        options: ["Lebih dari 1.000", "Sekitar 500", "Kurang dari 100", "Tepat 33 pulau"],
        correctAnswer: "Lebih dari 1.000",
        imageName: "tiga",
    },
    {
        question: "Di mana letak Gunung Daik yang terkenal di Kepulauan Riau?",
        options: [" Pulau Batam", "Pulau Bintan", "Pulau Lingga", "Pulau Anambas"],
        correctAnswer: "Pulau Lingga",
        imageName: "empat",
    },
    {
        question: "Pulau Penyengat dikenal sebagai tempat sejarah, siapakah pahlawan yang dimakamkan di sana?",
        options: ["Tuanku Imam Bonjol", "Raja Ali Haji", "Raja Isa", "Raja Ali Kelana"],
        correctAnswer: "Raja Ali Haji",
        imageName: "lima",
    },
    {
        question: "Nama makanan khas daerah kepri di atas adalah...",
        options: ["Seafood", "Gong-Gong", "Lobster", "Keong"],
        correctAnswer: "Gong-Gong",
        imageName: "enam",
    },
    {
        question: "Berikut yang tidak termasuk dalam kategori wisata sejarah adalah...",
        options: ["Kampung Vietnam", "Masjid Agung Batam", "Vihara Patung Seribu", "Pulau Penyengat"],
        correctAnswer: "Masjid Agung Batam",
        imageName: "tujuh",
    },
    {
        question: "Dimanakah lokasi wisata patung seribu?",
        options: ["Tanjung Pinang", "Kecamatan Nongsa", "Batam", "Pekanbaru"],
        correctAnswer: "Tanjung Pinang",
        imageName: "delapan",
    },
    {
        question: "Makanan laut terkenal di Kepulauan Riau adalah...",
        options: ["Sate Padang", "Soto Banjar", "Gong gong", "Pempek"],
        correctAnswer: "Gong gong",
        imageName: "sembilan",
    },
    {
        question: "Gedung Unik yang terkenal di Ibu kota kepulauan riau, Tanjung pinang adalah...",
        options: ["Gedung Gong-gong", "Gedung Kapal", "Gedung Ombak", "Gedung Ikan"],
        correctAnswer: "Gedung Gong-gong",
        imageName: "sepuluh",
    },
]